工程offer 抉擇

Offer 1:
小型港資 做裝修工程
主要幫老細做文件野，唔使落手做。
即係全公司有咩事都關我事，類似私人秘書
人工20k 5.5天工作
PS: 朋友介紹，會攞到電牌

Offer 2:
大型港資 物業管理維修工程部
主要揸螺絲批，工作量少過第一個offer
工作穩定唔驚俾人炒
人工13.6k 6天工作

大家會點揀？

仲使揀？

1啦仲問

1啦
人工過有電牌

拎A牌有撚用咩
不過錢差咁遠唔洗諗啦

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

但係我驚offer 1嘅工作經驗將來轉工會冇用

同埋依家裝修工程前景好唔好？

2 係邊度搵？13K真係。。。。。。。

13K做工程比人笑嫁

13k 番6日真係最低工資咁濟

1啦 on9

offer 2果d睇伙佬 留番退休先做啦

賺錢買花戴咪2
要錢生活仲洗問。

既然大家嘅答案都咁一致，我知道點揀啦

樓主bse 定ee 學歷

你有冇諗過驗下自己有冇唐氏？

唔洗問啦下話

第一單切記要睇埋老細係點樣
西人既話,生不如死

工程部工字不出頭

我估樓主都係怕多野做多過怕少人工果啲

#利申：做緊類似1既工作，裝修公司文書，30K+

做裝修工程拎到a牌 有d嫌疑
emsd d sir見你唔係做開個幾間 拎到牌既機會有d難
不過睇錢份上當然第一

1啦，仲要問
但都唔建議做工程

拎左a牌先啦。。。愈黎愈難拎

大電HD

我個friend讚到個老細天上有地下無，成個傳銷咁

2

Bingo

兩間都揀唔落手喎 搵其他啦

大電夠5年直拎B，公司吸唔吸到比你？

轉行

工程落手做係低下層
管人做係上層
有老闆唔做做工人
睇你自己鍾意落手做野定點人做野啦

你乜野學歷？幾大？

其實真係唔洗諗，一定揀1.
人工低開好難加，見親工都會拎你上一份工來做reference 畀offer

係咪2間都出到b 牌先
係既就1

小弟今年25，兩間都出到B牌

屌你 搞事?

同你同年，我已經攞左B, H 牌

1啦
六日full day仲要咁小人工
每日返六個鐘有二十日大假都要諗諗

6日13k 工程

20k

fitting out?

做私人秘書野會拎到電牌? 你老細會唔會咁冒險呀

少數怕長計 最緊要賺左份糧先 2呢份工似請學師仔 點睇都係1

你喱個係問題嚟㗎咩？

如果係degree但唔係EE/BSE
有無得直接拎B牌?

問題係下面果個落手仲可能冇電牌

緊係2啦

技工啱你㗎喇，讀完hd仲會諗做13k嘅技工